死利狗黎講係咪死利狗最黑人僧？

認真諗下句野點解？